不如我地眾籌申請禁制令, 禁止燒山樂觀評論香港局勢

好

讚成

推